archie, marry me

Hey hey

If I saw on the street

marry me

If I saw you on the street, would I have you in my dreams tonight?

羨慕Archie

ok

幾時出新碟？

就㗎喇應該
上張碟都係隔三年

Live your life on a merry-go-round
Who starts a fire just to let it go out?

上次TTN個live好正